工黨：已收集兩萬聯署 要求取消何君堯太平紳士資格

工黨多名成員到政府總部外抗議，表示在過去一周收集到超過兩萬名市民聯署，要求取消立法會議員何君堯太平紳士及鄉議局當然議員資格。政務司司長辦公室派人接收聯署信。

工黨主席郭永健認為，有表面證據指何君堯與元朗襲擊事件中的白衣人施襲者，有不尋常關係，涉嫌鼓吹、教唆及指使黑社會使用暴力，令人質疑何君堯是否仍有資格擔任太平紳士。

他表示，在收集聯署的過程中，亦有新界原居民反映，何君堯部分言論並不代表新界人的立場。

聯署聲明指出，根據太平紳士條例，行政長官經顧及公眾利益及有關個案的一切其他情況後，可取消太平紳士資格。

得兩萬咁少？
定係又係毅進制數學？？

push

！

爛仔都做到太平紳士

呢個魔鬼唯恐天下不亂, 點配做“太平”紳士呀!!!

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

係時候叫劉禪出黎割吓蓆

比佢做JP都係當時方便插佢入鄉議局炸MA

太平紳士呢4隻字無一隻字同佢扯得埋一齊